[有車牌] 新巴職員在紅館外遭襲擊 警方緊急熱線 999 未能接通

有職員群組流傳：今晚有新巴職員在紅館外指示演唱會觀眾乘車時，被一輛懷疑有黑幫背景的白色寶馬白牌車司機襲擊，有職員分別被推倒在地上及頭部被打，亦有人被恐嚇。職員曾經嘗試致電999報警但無人接聽，結果只能向公司求助
資料及相片自車長群組

推
未fc

黑警全家不得好死，永不超生！

鶳

膠talk有人話今晚都會出現

影衰曬渣寶馬既人

可能個警察就係佢面前呢

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道